[求建議] 日本 首都圈附近 三星期 跨年 有咩行程好？

東京玩唔到咁耐 最多一個禮拜
其餘地方有咩好建議

奧日光 草津溫泉 榛名山 水沢烏冬 土合站 川越 越谷laketown 鋸山 海螢 川崎九龍城寨 立川昭和公園 昭島outlet 高尾山 二子玉川 吉祥寺 輕井澤 大把地方去